[ 流感滅港]3歲仔發燒昏迷 家人擔心中流感

日日殺幾人,千里不留痕

乙型流感潮下，幼童高危！一名3歲男童，中午12時半左右，在何文田文福道瓊林別墅住所內發燒昏迷。家人擔心他中流感，連忙報警召救護車將他送院。男童稍後轉醒過來，留院治理。